msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-31 17:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-30 21:10+0800\n"
"Last-Translator: 陳信屹 <ossug.hychen@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:14
msgid "It's free and easy to use"
msgstr "簡單且容易使用"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:15
msgid "Get started now"
msgstr "現在就開始使用"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:21
msgid "Watch the 1 minute Tutorial"
msgstr "觀看一分鐘教學影片"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:27
msgid "Examples"
msgstr "範例"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:50
msgid "How It Works"
msgstr "如何使用"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:54
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:17
msgid "1. Create a Spreadsheet"
msgstr "1. 建立一份列表"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:55
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:18
msgid "Add your dates and places to a Google Spreadsheet."
msgstr "在Google試算表加上時間跟地址。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:60
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:23
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:68
msgid "2. Connect and Customize"
msgstr "2. 綁定跟客製化"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:61
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:24
msgid "Connect your spreadsheet with TimeMapper and customize the results."
msgstr "將TimeMapper跟你的Google試算表綁在一起並且客製化結果。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:66
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:29
msgid "3. Publish, Embed and Share"
msgstr "3. 公佈，嵌入，以及分享"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:67
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:30
msgid ""
"Publish your TimeMap at your own personal url, then share or embed on your "
"site."
msgstr "用你的專屬網址公佈你的TimeMap，然後分享或嵌入在你的網站上。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:72
msgid "Credits"
msgstr "鳴謝"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:74
msgid ""
"TimeMapper is an open-source project of <a href=\"http://okfnlabs.org/"
"\">Open Knowledge Foundation Labs</a>."
msgstr ""
"TimeMapper是<a href=\"http://okfnlabs.org/\">Open Knowledge Foundation Labs</"
"a>的開源碼專案。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:74
msgid ""
"It is possible thanks to a set of awesome open-source components including "
"<a href=\"http://timeline.verite.co/\">TimelineJS</a>, <a href=\"http://"
"okfnlabs.org/recline/\">ReclineJS</a>, <a href=\"http://leafletjs.com/"
"\">Leaflet</a>, <a href=\"http://backbonejs.org/\">Backbone</a> and <a href="
"\"http://twitter.github.com/bootstrap/\">Bootstrap</a>. You can find the <a "
"href=\"https://github.com/okfn/timemapper\">full open-source source for "
"TimeMapper on GitHub here"
msgstr ""

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:8
msgid "Create your"
msgstr "建立你的"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:40
#, fuzzy
msgid "Let's Get Started"
msgstr "現在就開始使用"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:44
#, fuzzy
msgid "1. Create your Spreadsheet"
msgstr "1. 建立一份試算表"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:46
msgid "if you don't have one already!"
msgstr "如果你還沒有!"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:51
msgid ""
"Get started by copying <strong><a href=\"https://docs.google.com/a/okfn.org/"
"spreadsheet/ccc?key=0AqR8dXc6Ji4JdFRNOTVYYTRqTmh6TUNNd3U2X2pKMGc#gid=0\"></"
"a></strong>. For more details or help with problems check out the <a href="
"\"#faq\">FAQ below</a>.</p>"
msgstr ""

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:54
msgid "Impatient to try this out but don't have a spreadsheet yet?"
msgstr "受不了想立刻試用但還有沒試算表?"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:57
msgid "Click here to use a pre-prepared example"
msgstr "點擊這裡使用我們事先準備的範例"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:72
msgid ""
"ALERT: you are <strong>not signed in</strong> so your timemap will be "
"created <strong>'anonymously'</strong>."
msgstr "警告：你<strong>尚未登入</strong>，所以你的timemap會以匿名方式建立。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:88
msgid "3. Let's Publish It!"
msgstr "3. 發佈它"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:92
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:116
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:105
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:106
msgid "Can I make a timemap anonymously?"
msgstr "我能匿名使用嗎?"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:75
msgid ""
"If want to 'own' your timemap you should <a href=\"/account/login\">sign in "
"(or sign-up) now &raquo;</a>"
msgstr ""
"如果想'擁有'你的timemap，你需要現在<a href=\"/account/login\">登入 (或註冊)  "
"&raquo;</a>"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:77
msgid ""
"(Sign-up takes a few seconds with your  <a href=\"/account/login\">twitter "
"account &raquo;</a>)"
msgstr ""
"(使用你的Twiiter帳號 <a href=\"/account/login\">twitter account &raquo;</a>只"
"要幾秒鐘)"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:107
msgid ""
"Yes! You do not need an account to create a timemap - they can be created "
"anonymously and will have all the same features and shareability of normal "
"timemaps. However, there are some benefits of creating an account and "
"creating your timemap whilst logged in:"
msgstr ""
"是的！建立timemap不需要帳號 - 它們可以被匿名建立並且跟一般的timemap擁有一樣的"
"功能也能分享。 無論如何，建立一個帳號以及在登入狀態下建立timemap還是有些好"
"處。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:109
msgid ""
"You'll get a nice URL for your timemap at <code>/your-username/a-name-you-"
"choose-for-your-timemap</code>"
msgstr ""
"你的timemap會在<code>/your-username/a-name-you-choose-for-your-timemap</code>"
"有專屬的URL"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:110
msgid ""
"All of your timemaps will be nicely listed at <code>/your-username</code>"
msgstr "你所有的timemaps會列在<code>/your-username</code>"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:111
msgid ""
"As you'll be identified as the owner you'll be able to re-configure (or "
"delete) your timemap later"
msgstr ""
"當你能被辯認為timemap的擁有者時，之後你將能夠重新設定(或是刪除) 你的timemap"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:114
msgid "If you do want an account, signup is very easy"
msgstr "你果你真的想要一個帳號，註冊非常簡單"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:114
msgid "it takes just 15 seconds, is very secure, and uses your Twitter account"
msgstr "使用你的Twitter帳號，只需要15秒，非常安全"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:114
msgid "(no need to think up a new username and password!)."
msgstr "(不需要想新的使用者名稱跟密碼！)"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:117
msgid ""
"Go to File Menu in your spreadsheet, then 'Publish to the Web', then click "
"'Start Publishing'. This tutorial walks you through."
msgstr ""
"到你的試算表的檔案選單，然後'公佈到網路上'，然後點'開始公佈'. 這份教學會帶你"
"走過一遍。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:121
msgid "What URL do I use to connect my spreadsheet?"
msgstr "哪種網址才是用來綁定我的試算表"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:122
msgid ""
"Use the URL you get by clicking your spreadsheet's <strong>Share</strong> "
"button and copying the <strong>Link to share</strong> box."
msgstr ""
"點擊你的試算表<strong>分享</strong>按鈕然後複製<strong>分享連結</strong>"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:124
msgid ""
"Note that although you must also <strong>Publish to the web</strong>, "
"TimeMapper does not use the URL found in the publication pop-up."
msgstr ""
"儘管你也必須<strong>發佈到網路</strong>TimMapper並沒有用當你發佈後出現的彈跳"
"視窗顯示的網址"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:126
msgid "What structure must the spreadsheet have?"
msgstr "試算表要有怎樣的結構？"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:127
msgid ""
"TimeMapper recognizes certain columns with specific names. The best overview "
"of these columns is <a href=\"https://docs.google.com/a/okfn.org/spreadsheet/"
"ccc?key=0AqR8dXc6Ji4JdFRNOTVYYTRqTmh6TUNNd3U2X2pKMGc#gid=0\">the template</"
"a>, which has rows of instructions and examples."
msgstr ""

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:129
msgid ""
"Not all fields are required. The only required fields are <b>Title</b> and "
"<b>Start</b> fields, and even <b>Start</b> can be omitted if you just want a "
"map. Note that you can add any number of other columns beyond those that "
"TimeMapper uses."
msgstr ""
"不是所有的欄位都需要。必備的欄位是<b>Title</b>還有<b>Start</b>。如果只是建立"
"地圖，<b>Start</b>可以不需要。 記得在TimeMmapper使用的欄位之外，你可以加任意"
"數量的其他欄位"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:131
msgid "How do I format dates?"
msgstr "日期要怎麼寫？"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:132
msgid ""
"The preferred date format is ISO 8601 (YYYY-MM-DD), but TimeMapper "
"recognizes most types of date."
msgstr "日期格式是ISO 8601 (YYYY-MM-DD)，但TimeMapper能辨認更多日期形式。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:134
msgid ""
"If a date's month and day are ambiguous (e.g. is 08-03-1798 UK notation for "
"8 March, or is it US notation for 3 August?), by default, the first number "
"will be interpreted as the month. You can change this by clicking the "
"<b>edit</b> button in the top right corner of your TimeMap's display and "
"selecting between US- and non-US-style dates."
msgstr ""
"如果日期的月份跟日子不精確 (e.g (e.g. 08-03-1798 是指英國標示法的三月八號還是"
"指得是美國標示法的八月三號。預設上，第一個數字將會被當成月份，要改變它，你可"
"以點擊在你的TimeMap的左上角的<b>edit</b>按鈕並且在美國格式跟非美國格式之間切"
"換。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:136
msgid "What kinds of geodata are supported?"
msgstr "支援哪幾種 geodata？"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:137
msgid ""
"The <b>Location</b> column accepts two types of geodata: latitude-longitude "
"coordinates or GeoJSON objects."
msgstr "<b>Location</b> 欄位接受兩種 geodata: 經緯度或是GeoJSON物件"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:139
msgid ""
"Coordinates must be in the format <emph>lat, long</emph> (e.g. <emph>37.5, "
"-122</emph>). The <a href=\"https://docs.google.com/a/okfn.org/spreadsheet/"
"ccc?key=0AqR8dXc6Ji4JdFRNOTVYYTRqTmh6TUNNd3U2X2pKMGc#gid=0\">spreadsheet "
"template</a> includes a formula which automatically looks up coordinates "
"corresponding to human-readable place names in the <b>Place</b> column. This "
"formula is explained in a School of <a href=\"http://schoolofdata."
"org/2013/02/19/geocoding-part-ii-geocoding-data-in-a-google-docs-spreadsheet/"
"\">Data blog post</a>."
msgstr ""
"坐標必須是<emph>lat, long</emph> (e.g. <emph>37.5, -122</emph>)的格式。 "
"includes a formula which automatically looks up coordinates corresponding to "
"human-readable place names in the <b>Place</b> column. This formula is "
"explained in a School of <a href=\"http://schoolofdata.org/2013/02/19/"
"geocoding-part-ii-geocoding-data-in-a-google-docs-spreadsheet/\">Data blog "
"post</a>."

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:141
msgid ""
"Advanced users who want to go beyond simple coordinates can use GeoJSON "
"feature objects. For an example, see this blog post on adding <a href="
"\"http://schoolofdata.org/2013/10/31/geocoding-geojson-boundaries-"
"koordinates/\">GeoJSON country boundaries</a> to spreadsheets."
msgstr ""
"進階使用者可以使用GeoJSON物件。舉例來說，請見這份Blog文章 - 在試算表上加<a "
"href=\"http://schoolofdata.org/2013/10/31/geocoding-geojson-boundaries-"
"koordinates/\">GeoJSON 國家邊界</a>。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:13
msgid "It's as easy as 1-2-3!"
msgstr "1-2-3 超簡單"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/edit.html:5
msgid "Edit - "
msgstr "修改 - "

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/edit.html:10
msgid "Edit your "
msgstr "修改你的 "

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dashboard.html:3
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dashboard.html:8
msgid "Hi there"
msgstr "你好"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dashboard.html:13
msgid "Create a new Timeline or TimeMap"
msgstr "建立新的時間軸或時間地圖"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dashboard.html:17
msgid "Your Existing TimeMaps"
msgstr "你目前的時間地圖"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:3
msgid "view"
msgstr "檢視"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:3
msgid "embed"
msgstr "嵌入"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:42
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:47
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:67
msgid "Search data ..."
msgstr "搜尋資料中..."

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:87
msgid "Embed Instructions"
msgstr "嵌入方式"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:90
msgid "Copy and paste the following into your web page"
msgstr "將下面複製貼上到你的網頁"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:96
msgid "Loading data..."
msgstr "讀取資料中..."

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:100
msgid "using"
msgstr "使用"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:103
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:85
msgid "License"
msgstr "授權條款"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/timemap.html:106
msgid "Source Data"
msgstr "來源資料"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:3
msgid "Data Source"
msgstr "資料來源"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:6
msgid "Select from Your Google Drive"
msgstr "從你的 Google Drive 選擇"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:7
msgid "If nothing happens check you are not blocking popups ..."
msgstr "如果什麼事都沒發生，檢查你是否有擋彈跳視窗 ..."

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:16
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:16
#, fuzzy
msgid ""
"you must \"publish\" your Google Spreadsheet: go to File Menu in your "
"spreadsheet, then 'Publish to the Web', then click 'Start Publishing'. See"
msgstr ""
"到你的試算表的檔案選單，然後'公佈到網路上'，然後點'開始公佈'. 這份教學會"
"帶你走過一遍。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:16
msgid "the FAQ below"
msgstr "常見問題如下"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:16
msgid "for more details"
msgstr "更多細節"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:22
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:35
msgid "Slug"
msgstr ""

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:46
msgid ""
"The url of your new timemap. This must be different from the name for any of "
"your existing timemaps. Choose wisely as this is hard to change!"
msgstr ""
"你的新timemap網址。 這必須跟你現有的timemap不同。 謹慎思考名字，因為這很難修"
"改！"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:53
msgid "Type of Data View"
msgstr "資料顯示方式"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:70
msgid ""
"Choose the visualization type of your data - TimeMap (Timeline and Map "
"combined), Timeline or Map."
msgstr "選擇你資料的視覺化模式 - TimeMap (時間軸與地圖整合)，時間軸或地圖"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:75
msgid "More Options"
msgstr "更多選項"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:78
msgid "Ambiguous Date Handling"
msgstr "歧義時間處理"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:90
msgid "month first (US style)"
msgstr "月份優先 (美國格式)"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:101
msgid "day first (non-US style)"
msgstr "日子優先 (美國格式)"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:104
msgid ""
"How to handle ambiguous dates like \"05/08/2012\" in source data (could be "
"read as 5th August or 8th of May)."
msgstr ""
"如何處理在來源資料裡像\"05/08/2012\"(可能念做八月五號或是五月八號)的日期。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:106
msgid ""
"If you do not have any dates formatted like this then you can ignore this!"
msgstr "如果你的日期格式沒一個長得像這樣，你可以忽略這件事"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:112
msgid "Start from"
msgstr "從何時開始"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:129
msgid "Where on the timeline should the user start."
msgstr "為時間軸的起點"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:7
#, fuzzy
msgid "TimeMapper - Make Timelines and TimeMaps fast!"
msgstr "建立新的時間軸或時間地圖"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:8
msgid "from the Open Knowledge Foundation Labs"
msgstr "由Open Knowledge Foundation Labs 開發"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:10
msgid ""
"TimeMapper - Make Timelines and TimeMaps fast! - from the Open Knowledge "
"Foundation Labs"
msgstr ""
"TimeMapper - 快速建立時間軸跟時間地圖！ - 由Open Knowledge Foundation Labs 開"
"發"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:37
msgid "An Open Knowledge Foundation Labs Project"
msgstr "一個 Open Knowledge Foundation Labs 專案"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:52
#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:80
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:56
msgid "Report an Issue"
msgstr "回報問題"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:80
#, fuzzy
msgid ""
"The <a href=\"http://timemapper.okfnlabs.org/\"><strong>TimeMapper</strong></"
"a> is a project of <a href=\"http://okfnlabs.org/\">Open Knowledge "
"Foundation Labs</a>"
msgstr ""
"TimeMapper是<a href=\"http://okfnlabs.org/\">Open Knowledge Foundation Labs</"
"a>的開源碼專案。"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:81
msgid "TimeMapper is open-source"
msgstr "TimeMapper是開放源碼"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:83
#, fuzzy
msgid "Source Code"
msgstr "來源資料"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/base.html:85
msgid "Copyright"
msgstr "版權所有"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:80
msgid "Find out more on anonymous vs logged in"
msgstr "了解更多匿名使用跟登入後使用的差別"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:80
#, fuzzy
msgid "read FAQ below"
msgstr "常見問題如下"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:30
msgid "Title for your View"
msgstr "你的標題"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:43
msgid ""
"The slug needs to be 'url-usable' and so must be lowercase containing only "
"alphanumeric characters and '-'"
msgstr "slug 必須是網址合法字元，所以只能是小寫英文字母跟'-'"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/index.html:9
msgid "Elegant timelines and maps created in seconds"
msgstr "幾秒內就建立美觀的時間軸跟地圖"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:3
msgid "create"
msgstr "建立"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/create.html:116
#, fuzzy
msgid "Your Spreadsheet"
msgstr "1. 建立一份試算表"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/edit.html:16
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: /Users/hychen/github/hychen/timemapper/views/dataview/form.html:15
msgid "Or paste the Google Spreadsheet URL directly"
msgstr "或者直接貼上Google試算表的網址"
